冇喇喇有人響facebook同我講想識多啲朋友

等我幫你響lihkg搵多啲朋友

痴撚線咁都要貼上嚟

介紹牙朗比佢識

條友想識個朋友啫，放過人啦

美容鴨 傳銷狗

呢條友都有搵我

做咩突然上唔到facebook既

如果個男仔做狗公
貼上嚟連登先有價值啫
但我唔明白呢個男仔做錯啲咩

例子:

btw 貼人上嚟又唔放埋大頭相
連少少花生都冇

唔好理佢咪算
佢又無做錯啲咩
希望條友貼返你出黎

好似仲有下文wo

樓主你係1定0?